有冇人比人話過同另一半似樣

條女d fd係咁話我地好似樣

即係你似女人定你條女似男人